[
  {
    "code_directives": "the-osh-framework-directive", 
    "code_guidelines": "osh_framework_directive", 
    "el": "\u039f\u03b4\u03b7\u03b3\u03af\u03b1-\u03c0\u03bb\u03b1\u03af\u03c3\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
    "is": "The OSH Framework Directive", 
    "it": "La direttiva quadro sulla SSL", 
    "en": "The OSH Framework Directive", 
    "cs": "R\u00e1mcov\u00e1 sm\u011brnice o bezpe\u010dnosti a ochran\u011b zdrav\u00ed p\u0159i pr\u00e1ci", 
    "et": "T\u00f6\u00f6ohutuse ja t\u00f6\u00f6tervishoiu raamdirektiiv", 
    "es": "La Directiva marco sobre salud y seguridad en el trabajo", 
    "nl": "De kaderrichtlijn veiligheid en gezondheid op het werk", 
    "pt": "Directiva-quadro relativa \u00e0 SST", 
    "no": "The OSH Framework Directive", 
    "lv": "OSH pamatdirekt\u012bva", 
    "lt": "DSS pagrind\u0173 direktyva", 
    "ro": "Directiva-cadru privind securitatea \u015fi s\u0103n\u0103tatea \u00een munc\u0103", 
    "pl": "Dyrektywa ramowa dotycz\u0105ca bezpiecze\u0144stwa i ochrony zdrowia w miejscu pracy", 
    "fr": "La directive-cadre sur la SST", 
    "bg": "\u0420\u0430\u043c\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0411\u0417\u0420", 
    "hr": "The OSH Framework Directive", 
    "de": "Rahmenrichtlinie\u00a0\u2013\u00a0Sicherheit und Gesundheitsschutz bei der Arbeit", 
    "da": "Rammedirektivet om arbejdsmilj\u00f8", 
    "fi": "Ty\u00f6turvallisuutta ja ty\u00f6terveytt\u00e4 koskeva puitedirektiivi", 
    "hu": "A munkahelyi biztons\u00e1gr\u00f3l \u00e9s eg\u00e9szs\u00e9gv\u00e9delemr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 keretir\u00e1nyelv", 
    "sv": "Ramdirektivet om arbetsmilj\u00f6", 
    "sk": "R\u00e1mcov\u00e1 smernica o bezpe\u010dnosti a ochrane zdravia pri pr\u00e1ci", 
    "mt": "Id-Direttiva Qafas dwar l-OHS", 
    "sl": "Okvirna direktiva o varnosti in zdravju pri delu"
  }, 
  {
    "code_directives": "workplaces-equipment-signs-personal-protective-equipment", 
    "code_guidelines": "workplaces", 
    "el": "\u03a7\u03ce\u03c1\u03bf\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2, \u03b5\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b9\u03bd\u03b1\u03ba\u03af\u03b4\u03b5\u03c2, \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", 
    "is": "Workplaces, equipment, signs, personal protective equipment", 
    "it": "Luoghi di lavoro, attrezzature, segnaletica, dispositivi di protezione individuale", 
    "en": "Workplaces, equipment, signs, personal protective equipment", 
    "cs": "Pracovi\u0161t\u011b, za\u0159\u00edzen\u00ed, zna\u010dky, osobn\u00ed ochrann\u00e9 prost\u0159edky", 
    "et": "T\u00f6\u00f6kohad, t\u00f6\u00f6vahendid, m\u00e4rgid, isikukaitsevahendid", 
    "es": "Lugares de trabajo, equipos, se\u00f1alizaci\u00f3n, equipos de protecci\u00f3n individual", 
    "nl": "Werkplaatsen, arbeidsmiddelen, signalering en persoonlijke beschermingsmiddelen", 
    "pt": "Locais de trabalho, equipamento, sinaliza\u00e7\u00e3o, equipamento de protec\u00e7\u00e3o individual", 
    "no": "Workplaces, equipment, signs, personal protective equipment", 
    "lv": "Darbavietas, apr\u012bkojums, z\u012bmes, individu\u0101l\u0101s aizsardz\u012bbas l\u012bdzek\u013ci", 
    "lt": "Darbo vietos, \u012franga, \u017eenklai, asmenin\u0117s apsaugos priemon\u0117s", 
    "ro": "Locuri de munc\u0103, echipamente, elemente de semnalizare, echipamente individuale de protec\u0163ie", 
    "pl": "Stanowiska pracy, wyposa\u017cenie, oznakowanie, \u015brodki ochrony indywidualnej", 
    "fr": "Lieux de travail, \u00e9quipement, panneaux, \u00e9quipement de protection individuelle", 
    "bg": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430, \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u0432\u0430\u043d\u0435, \u0437\u043d\u0430\u0446\u0438, \u043b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0430\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430", 
    "hr": "Workplaces, equipment, signs, personal protective equipment", 
    "de": "Arbeitsst\u00e4tten, Arbeitsmittel, Kennzeichnung, pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstung", 
    "da": "Arbejdspladser, udstyr, skilte, personlige v\u00e6rnemidler", 
    "fi": "Ty\u00f6paikat, laitteet, merkit, henkil\u00f6nsuojaimet", 
    "hu": "Munkahelyek, eszk\u00f6z\u00f6k, jelz\u00e9sek, egy\u00e9ni v\u00e9d\u0151eszk\u00f6z\u00f6k", 
    "sv": "Arbetsplatser, utrustning, skyltar, personlig skyddsutrustning", 
    "sk": "Pracovisk\u00e1, zariadenia, zna\u010dky, osobn\u00e9 ochrann\u00e9 prostriedky", 
    "mt": "Postijiet tax-xog\u0127ol, tag\u0127mir, sinjali, apparat ta' protezzjoni personali", 
    "sl": "Delovna mesta, oprema, znaki, osebna varovalna oprema"
  }, 
  {
    "code_directives": "exposure-to-chemical-agents-and-chemical-safety", 
    "code_guidelines": "exposure_chemical_agents", 
    "el": "\u0388\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1", 
    "is": "Exposure to chemical agents and chemical safety", 
    "it": "Esposizione ad agenti chimici e sicurezza chimica", 
    "en": "Exposure to chemical agents and chemical safety", 
    "cs": "Expozice chemick\u00fdm \u010dinitel\u016fm a chemick\u00e1 bezpe\u010dnost", 
    "et": "Kokkupuude kemikaalidega ja kemikaaliohutus", 
    "es": "Exposici\u00f3n a agentes qu\u00edmicos y seguridad qu\u00edmica", 
    "nl": "Blootstelling aan chemische agentia en chemische veiligheid", 
    "pt": "Exposi\u00e7\u00e3o a agentes qu\u00edmicos e seguran\u00e7a qu\u00edmica", 
    "no": "Exposure to chemical agents and chemical safety", 
    "lv": "\u0136imik\u0101liju iedarb\u012bba un \u0137\u012bmisk\u0101 dro\u0161\u012bba", 
    "lt": "Chemini\u0173 med\u017eiag\u0173 poveikis ir chemin\u0117 sauga", 
    "ro": "Expunerea la agen\u0163i chimici \u015fi securitatea chimic\u0103", 
    "pl": "Nara\u017cenie na czynniki chemiczne i bezpiecze\u0144stwo chemiczne", 
    "fr": "Exposition \u00e0 des agents chimiques et s\u00e9curit\u00e9 chimique", 
    "bg": "\u0418\u0437\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0438 \u0438 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442", 
    "hr": "Exposure to chemical agents and chemical safety", 
    "de": "Gef\u00e4hrdung durch chemische Arbeitsstoffe und Stoffsicherheit", 
    "da": "Eksponering for kemiske stoffer og kemisk sikkerhed", 
    "fi": "Altistuminen kemiallisille tekij\u00f6ille ja kemikaaliturvallisuus", 
    "hu": "Vegyi anyagoknak val\u00f3 kitetts\u00e9g \u00e9s k\u00e9miai biztons\u00e1g", 
    "sv": "Exponering f\u00f6r kemiska \u00e4mnen och kemikalies\u00e4kerhet", 
    "sk": "Vystavenie chemick\u00fdm l\u00e1tkam a chemick\u00e1 bezpe\u010dnos\u0165", 
    "mt": "Esponiment g\u0127al sustanzi kimi\u010bi u sikurezza kimika", 
    "sl": "Izpostavljenost kemi\u010dnim snovem in kemijska varnost"
  }, 
  {
    "code_directives": "exposure-to-physical-hazards", 
    "code_guidelines": "exposure_physical_hazards", 
    "el": "\u0388\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2", 
    "is": "Exposure to physical hazards", 
    "it": "Esposizione a rischi fisici", 
    "en": "Exposure to physical hazards", 
    "cs": "Expozice fyzik\u00e1ln\u00edm rizik\u016fm", 
    "et": "Kokkupuude f\u00fc\u00fcsikaliste ohuteguritega", 
    "es": "Exposici\u00f3n a peligros f\u00edsicos", 
    "nl": "Blootstelling aan fysieke gevaren", 
    "pt": "Exposi\u00e7\u00e3o a perigos f\u00edsicos", 
    "no": "Exposure to physical hazards", 
    "lv": "Fizisks apdraud\u0113jums", 
    "lt": "Fizini\u0173 veiksni\u0173 poveikis", 
    "ro": "Expunerea la pericole fizice", 
    "pl": "Nara\u017cenie na zagro\u017cenia fizyczne", 
    "fr": "Exposition \u00e0 des dangers physiques", 
    "bg": "\u0418\u0437\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", 
    "hr": "Exposure to physical hazards", 
    "de": "Gef\u00e4hrdung durch physikalische Gefahren", 
    "da": "Eksponering for fysiske farer", 
    "fi": "Altistuminen fysikaalisille vaaroille", 
    "hu": "Fizikai vesz\u00e9lyeknek val\u00f3 kitetts\u00e9g", 
    "sv": "Exponering f\u00f6r fysiska faror", 
    "sk": "Vystavenie fyzick\u00fdm nebezpe\u010denstv\u00e1m", 
    "mt": "Esponiment g\u0127al perikli fi\u017ci\u010bi", 
    "sl": "Izpostavljenost fizikalnim nevarnostim"
  }, 
  {
    "code_directives": "exposure-to-biological-agents", 
    "code_guidelines": "exposure_biological_agents", 
    "el": "\u0388\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2", 
    "is": "Exposure to biological agents", 
    "it": "Esposizione ad agenti biologici", 
    "en": "Exposure to biological agents", 
    "cs": "Expozice biologick\u00fdm \u010dinitel\u016fm", 
    "et": "Kokkupuude bioloogiliste m\u00f5juritega", 
    "es": "Exposici\u00f3n a agentes biol\u00f3gicos", 
    "nl": "Blootstelling aan biologische agentia", 
    "pt": "Exposi\u00e7\u00e3o a agentes biol\u00f3gicos", 
    "no": "Exposure to biological agents", 
    "lv": "Biolo\u0123isko a\u0123entu iedarb\u012bba", 
    "lt": "Biologini\u0173 veiksni\u0173 poveikis", 
    "ro": "Expunerea la agen\u0163i biologici", 
    "pl": "Nara\u017cenie na czynniki biologiczne", 
    "fr": "Exposition \u00e0 des agents biologiques", 
    "bg": "\u0418\u0437\u043b\u0430\u0433\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u044a\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0438", 
    "hr": "Exposure to biological agents", 
    "de": "Gef\u00e4hrdung durch biologische Arbeitsstoffe", 
    "da": "Eksponering for biologiske agenser", 
    "fi": "Altistuminen biologisille tekij\u00f6ille", 
    "hu": "Biol\u00f3giai anyagoknak val\u00f3 kitetts\u00e9g", 
    "sv": "Exponering f\u00f6r biologiska \u00e4mnen", 
    "sk": "Vystavenie biologick\u00fdm l\u00e1tkam", 
    "mt": "Esponiment g\u0127al sustanzi biolo\u0121i\u010bi", 
    "sl": "Izpostavljenost biolo\u0161kim dejavnikom"
  }, 
  {
    "code_directives": "provisions-on-workload-ergonomical-and-psychosocial-risks", 
    "code_guidelines": "provisions_workload", 
    "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c8\u03c5\u03c7\u03bf\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c6\u03cc\u03c1\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", 
    "is": "Provisions on workload, ergonomic and psychosocial risks", 
    "it": "Disposizioni in materia di volume di lavoro, rischi psicosociali e di natura ergonomica", 
    "en": "Provisions on workload, ergonomic and psychosocial risks", 
    "cs": "Ustanoven\u00ed o pracovn\u00ed z\u00e1t\u011b\u017ei a ergonomick\u00fdch a psychosoci\u00e1ln\u00edch rizic\u00edch", 
    "et": "T\u00f6\u00f6koormuse ja ergonoomiliste ning ps\u00fchhosotsiaalsete ohtude s\u00e4tted", 
    "es": "Disposiciones en materia de riesgos relacionados con la carga de trabajo, riesgos ergon\u00f3micos y riesgos psicosociales", 
    "nl": "Bepalingen inzake werklast, en ergonomische en psychosociale risico's", 
    "pt": "Disposi\u00e7\u00f5es relativas aos riscos inerentes \u00e0 carga de trabalho, aos riscos ergon\u00f3micos e aos riscos psicossociais", 
    "no": "Provisions on workload, ergonomic and psychosocial risks", 
    "lv": "Noteikumi par darba slodzi, ergonomiskajiem un psihosoci\u0101lajiem riskiem", 
    "lt": "Nuostatos d\u0117l darbo kr\u016bvio, ergonomini\u0173 aspekt\u0173 ir psichosocialini\u0173 rizikos veiksni\u0173", 
    "ro": "Dispozi\u0163ii privind volumul de munc\u0103, riscurile ergonomice \u015fi psihosociale", 
    "pl": "Przepisy dotycz\u0105ce obci\u0105\u017cenia prac\u0105, zagro\u017ce\u0144 ergonomicznych i psychospo\u0142ecznych", 
    "fr": "Dispositions relatives \u00e0 la charge de travail et aux risques ergonomiques et psychosociaux", 
    "bg": "\u0420\u0430\u0437\u043f\u043e\u0440\u0435\u0434\u0431\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430, \u0441\u0432\u044a\u0440\u0437\u0430\u043d \u0441 \u043d\u0430\u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0432\u0430\u043d\u0435, \u0435\u0440\u0433\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0438 \u043f\u0441\u0438\u0445\u043e-\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0435", 
    "hr": "Provisions on workload, ergonomic and psychosocial risks", 
    "de": "Bestimmungen zur Arbeitsbelastung und zu den ergonomischen und psychosozialen Risiken", 
    "da": "Bestemmelser om arbejdsm\u00e6ngderelaterede, ergonomiske og psykosociale risici", 
    "fi": "Ty\u00f6n kuormittavuutta sek\u00e4 ergonomisia ja psykososiaalisia riskej\u00e4 koskevat s\u00e4\u00e4nn\u00f6kset", 
    "hu": "A munkateherre, az ergon\u00f3miai \u00e9s pszichoszoci\u00e1lis kock\u00e1zatokra vonatkoz\u00f3 rendelkez\u00e9sek", 
    "sv": "Best\u00e4mmelser om risker som har med arbetsbelastning att g\u00f6ra och ergonomiska och psykosociala risker", 
    "sk": "Ustanovenia o pracovnej z\u00e1\u0165a\u017ei, ergonomick\u00fdch a psychosoci\u00e1lnych rizik\u00e1ch", 
    "mt": "Dispo\u017cizzjonijiet dwar ammont ta' xog\u0127ol, riskji ergonomi\u010bi u psikoso\u010bjali", 
    "sl": "Dolo\u010dbe o delovni obremenitvi ter ergonomskih in psihosocialnih tveganjih"
  }, 
  {
    "code_directives": "sector-specific-and-worker-related-provisions", 
    "code_guidelines": "sector_specific", 
    "el": "\u0395\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2", 
    "is": "Sector specific and worker related provisions", 
    "it": "Disposizioni specifiche per settore e legate ai lavoratori", 
    "en": "Sector specific and worker related provisions", 
    "cs": "Ustanoven\u00ed specifick\u00e1 pro jednotliv\u00e1 odv\u011btv\u00ed a t\u00fdkaj\u00edc\u00ed se pracovn\u00edk\u016f", 
    "et": "Sektorispetsiifilised ja t\u00f6\u00f6tajatega seotud s\u00e4tted", 
    "es": "Disposiciones sectoriales y relativas a los trabajadores", 
    "nl": "Sectorspecifieke en werknemergerelateerde bepalingen", 
    "pt": "Disposi\u00e7\u00f5es espec\u00edficas do sector e relacionadas com os trabalhadores", 
    "no": "Sector specific and worker related provisions", 
    "lv": "No nozares atkar\u012bgi un ar darba \u0146\u0113m\u0113jiem saist\u012bti noteikumi", 
    "lt": "Konkre\u010di\u0173 sektori\u0173 ir su darbuotojais susijusios nuostatos", 
    "ro": "Dispozi\u0163ii specifice sectorului \u015fi privind lucr\u0103torii", 
    "pl": "Przepisy bran\u017cowe i przepisy dotycz\u0105ce pracownik\u00f3w", 
    "fr": "Dispositions sp\u00e9cifiques au secteur et li\u00e9es aux travailleurs", 
    "bg": "\u0420\u0430\u0437\u043f\u043e\u0440\u0435\u0434\u0431\u0438 \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0438 \u0438 \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0430 \u0441 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u0446\u0438\u0442\u0435", 
    "hr": "Sector specific and worker related provisions", 
    "de": "Sektorspezifische und auf den Arbeitnehmer bezogene Bestimmungen", 
    "da": "Sektorspecifikke og arbejdstagerrelevante bestemmelser", 
    "fi": "Alakohtaiset ja ty\u00f6ntekij\u00f6ihin liittyv\u00e4t s\u00e4\u00e4nn\u00f6kset", 
    "hu": "\u00c1gazatspecifikus \u00e9s a munkav\u00e1llal\u00f3kkal kapcsolatos rendelkez\u00e9sek", 
    "sv": "Branschspecifika och arbetstagarrelaterade best\u00e4mmelser", 
    "sk": "Ustanovenia t\u00fdkaj\u00face sa konkr\u00e9tnych odvetv\u00ed a ustanovenia t\u00fdkaj\u00face sa pracovn\u00edkov", 
    "mt": "Dispo\u017cizzjonijiet spe\u010bifi\u010bi g\u0127as-settur u relatati mal-\u0127addiema", 
    "sl": "Dolo\u010dbe, zna\u010dilne za sektor in v zvezi z delavci"
  }
]