{
  "": {
    "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1", 
    "en": "Please select one", 
    "is": "Please select one", 
    "it": "Seleziona una voce", 
    "cs": "Zvolte pros\u00edm jednu mo\u017enost", 
    "et": "Palun valige \u00fcks", 
    "es": "Seleccione uno", 
    "nl": "Maak een keuze", 
    "pt": "Escolha um", 
    "no": "Please select one", 
    "lv": "L\u016bdzu izv\u0113lieties vienu", 
    "lt": "Pasirinkite vien\u0105 i\u0161 pateikt\u0173 galimybi\u0173", 
    "ro": "V\u0103 rug\u0103m s\u0103 selecta\u0163i un element", 
    "pl": "Wybierz:", 
    "fr": "Veuillez choisir", 
    "bg": "\u0418\u0437\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0435 \u0435\u0434\u043d\u043e \u043e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0442\u0435", 
    "hr": "Odaberite jedno", 
    "de": "Bitte die zutreffende Option ausw\u00e4hlen", 
    "da": "V\u00e6lg \u00e9n", 
    "fi": "Valitse yksi", 
    "hu": "V\u00e1lassza ki a megfelel\u0151t", 
    "sv": "V\u00e4lj en", 
    "sk": "Vyberte jednu mo\u017enos\u0165", 
    "mt": "Jekk jog\u0127\u0121bok ag\u0127\u017cel wie\u0127ed", 
    "sl": "Ustrezno izberite"
  }, 
  "job_application": {
    "el": "\u03a5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7\u03c6\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
    "en": "Job applications and internships", 
    "it": "Domande di lavoro e tirocinii", 
    "cs": "\u017d\u00e1dosti o zam\u011bstn\u00e1n\u00ed a st\u00e1\u017ee", 
    "et": "T\u00f6\u00f6- ja praktikakohad", 
    "es": "Demandas de empleo y solicitudes de becas", 
    "nl": "Sollicitaties en stages", 
    "pt": "Candidaturas a empregos e est\u00e1gios de forma\u00e7\u00e3o", 
    "lv": "Darba pieteikumi un \u0161ta\u017e\u0113\u0161an\u0101s", 
    "lt": "Darbo skelbimai ir sta\u017euot\u0117s", 
    "ro": "Cereri de angajare \u015fi stagii", 
    "pl": "Podania o prac\u0119 i sta\u017ce", 
    "fr": "Candidatures et stages", 
    "bg": "\u0417\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0430\u0436\u043e\u0432\u0435", 
    "de": "Bewerbungen und Praktika", 
    "da": "Jobans\u00f8gninger og praktikantophold", 
    "fi": "Ty\u00f6paikkahakemukset ja harjoittelujaksot", 
    "hu": "Munkalehet\u0151s\u00e9gek \u00e9s szakmai gyakorlatok", 
    "sv": "Jobbans\u00f6kningar och praktikplatser", 
    "sk": "\u017diadosti o pr\u00e1cu a st\u00e1\u017ee", 
    "mt": "Applikazzjonijiet g\u0127ax-xog\u0127ol u apprendistati", 
    "sl": "Prijave za delovna mesta in pripravni\u0161tva"
  }, 
  "publication_request": {
    "el": "\u0391\u03af\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2", 
    "en": "Publication request", 
    "it": "Richieste di pubblicazione", 
    "cs": "Jak z\u00edskat publikaci", 
    "et": "Teabematerjali n\u00f5ue", 
    "es": "Solicitud de publicaci\u00f3n", 
    "nl": "Verzoek om publicatie", 
    "pt": "pedido de publica\u00e7\u00e3o", 
    "lv": "L\u016bgums publiskot", 
    "lt": "Leidinio pra\u0161ymas", 
    "ro": "Cerere de publica\u0163ii", 
    "pl": "Pro\u015bba o publikacj\u0119", 
    "fr": "Demande de publication", 
    "bg": "\u0417\u0430\u044f\u0432\u043a\u0430 \u0437\u0430 \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044f", 
    "de": "Ver\u00f6ffentlichungen anfordern", 
    "da": "Anmodning om publikationer", 
    "fi": "Julkaisupyynt\u00f6", 
    "hu": "K\u00f6zz\u00e9t\u00e9teli k\u00e9relem", 
    "sv": "Best\u00e4llning av publikationer", 
    "sk": "Ako z\u00edska\u0165 publik\u00e1ciu", 
    "mt": "Talba g\u0127al pubblikazzjoni", 
    "sl": "Zahteva za objavo"
  }, 
  "Funding": {
    "el": "\u03a7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7", 
    "en": "Funding", 
    "it": "Finanziamenti", 
    "cs": "Financov\u00e1n\u00ed", 
    "et": "Rahastus", 
    "es": "Financiaci\u00f3n", 
    "nl": "Financiering", 
    "pt": "Financiamento", 
    "lv": "Finans\u0113\u0161ana", 
    "lt": "Finansavimas", 
    "ro": "Finan\u0163are", 
    "pl": "Finansowanie", 
    "fr": "Financement", 
    "bg": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435", 
    "de": "Finanzierung", 
    "da": "Finansiering", 
    "fi": "Rahoitus", 
    "hu": "Finansz\u00edroz\u00e1s", 
    "sv": "Finansiering", 
    "sk": "Financovanie", 
    "mt": "Fondi", 
    "sl": "Financiranje"
  }, 
  "eu_inst": {
    "el": "\u03a0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395", 
    "en": "EU institutions information", 
    "it": "Informazioni sulle istituzioni dell\u2019UE", 
    "cs": "Informace o instituc\u00edch EU", 
    "et": "Euroopa Liidu asutuste teave", 
    "es": "Informaci\u00f3n sobre instituciones de la UE", 
    "nl": "Informatie EU-instellingen", 
    "pt": "Informa\u00e7\u00e3o relativa \u00e0s institui\u00e7\u00f5es europeias", 
    "lv": "ES iest\u0101\u017eu inform\u0101cija ", 
    "lt": "ES institucij\u0173 informacija", 
    "ro": "Informa\u0163ii privind institu\u0163iile UE", 
    "pl": "Informacje o instytucjach UE", 
    "fr": "Informations sur les institutions de l\u2019Union europ\u00e9enne", 
    "bg": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0442 \u0438\u043d\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0421", 
    "de": "Informationen von EU-Einrichtungen", 
    "da": "Information om EU-institutioner", 
    "fi": "Informacije o institucijah EU", 
    "hu": "EU int\u00e9zm\u00e9nyi t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3k", 
    "sv": "Information om EU :s institutioner", 
    "sk": "Inform\u00e1cie o in\u0161tit\u00faci\u00e1ch E\u00da", 
    "mt": "Informazzjoni ta\u2019 l-istituzzjonijiet ta\u2019 l-UE ", 
    "sl": "Informacije o institucijah EU"
  }, 
  "comments_web_technical": {
    "el": "\u03a3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u0399\u03c3\u03c4\u03cc (\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c6\u03cd\u03c3\u03b5\u03c9\u03c2)", 
    "en": "Comments on web (technical)", 
    "it": "Commenti sul web (tecnici)", 
    "cs": "P\u0159ipom\u00ednky k internetov\u00fdm str\u00e1nk\u00e1m (technick\u00e9)", 
    "et": "M\u00e4rkused veebilehe \u00fclesehituse ja toimimise kohta", 
    "es": "Comentarios sobre la web (t\u00e9cnicos))", 
    "nl": "Commentaar over het web (technisch)", 
    "pt": "Observa\u00e7\u00f5es na Internet (ao n\u00edvel t\u00e9cnico)", 
    "lv": "Koment\u0101ri par vietni (tehniska veida)", 
    "lt": "Pastabos d\u0117l tinklalapio (technini\u0173 klausim\u0173)", 
    "ro": "Comentarii pe web (aspecte tehnice)", 
    "pl": "Komentarze na temat strony (techniczne)", 
    "fr": "Commentaires sur le web (technique)", 
    "bg": "\u041a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u0443\u0435\u0431 (\u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438)", 
    "de": "Bemerkungen zur Website (technisch)", 
    "da": "Tekniske bem\u00e6rkninger til webstedet", 
    "fi": "Huomautukset web-sivustosta (tekninen puoli)", 
    "hu": "\u00c9szrev\u00e9telek a weboldallal kapcsolatban (technikai)", 
    "sv": "Kommentarer om webbplatsen (tekniska)", 
    "sk": "Pripomienky k webovej str\u00e1nke (technick\u00e9 prevedenie)", 
    "mt": "Kummenti dwar il-web (tekni\u010bi) ", 
    "sl": "Pripombe na spletno stran (tehni\u010dne)"
  }, 
  "ew": {
    "el": "\u039c\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c5\u03bf\u03c3\u03ba\u03b5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
    "en": "A European Campaign on Musculoskeletal Disorders", 
    "it": "Una campagna europea sui disturbi muscoloscheletrici", 
    "cs": "Evropsk\u00e1 kampa\u0148 o muskuloskelet\u00e1ln\u00edch poruch\u00e1ch", 
    "et": "Luu- ja lihaskonna vaevusi k\u00e4sitlev Euroopa kampaania", 
    "es": "Campa\u00f1a Europea sobre Trastornos Musculoesquel\u00e9ticos", 
    "nl": "Een Europese campagne tegen spier- en skeletaandoeningen", 
    "pt": "Campanha Europeia sobre les\u00f5es m\u00fasculo-esquel\u00e9ticas", 
    "lv": "Eiropas kampa\u0146a par balsta un kust\u012bbu apar\u0101ta slim\u012bb\u0101m", 
    "lt": "Raumen\u0173 ir kaul\u0173 sistemos sutrikim\u0173 prevencijai skirta Europos kampanija", 
    "ro": "O campanie european\u0103 privind afec\u0163iunile musculo-scheletice", 
    "pl": "Europejska kampania na rzecz przeciwdzia\u0142ania chorobom uk\u0142adu mi\u0119\u015bniowo-szkieletowego ", 
    "fr": "Campagne europ\u00e9enne sur les troubles musculo-squelettiques", 
    "bg": "\u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430 \u043a\u0430\u043c\u043f\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0440\u0435\u0449\u0443 \u043c\u0443\u0441\u043a\u0443\u043b\u043d\u043e-\u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0441\u043c\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f", 
    "de": "Eine Europ\u00e4ische Kampagne zu Muskel- und Skeletterkrankungen", 
    "da": "Europ\u00e6isk kampagne om muskel- og skeletbesv\u00e6r", 
    "fi": "Euroopan kampanja tuki- ja liikuntaelinsairauksista", 
    "hu": "A V\u00e1z- \u00e9s Izomrendszeri Megbeteged\u00e9sekkel Kapcsolatos Eur\u00f3pai Kamp\u00e1ny", 
    "sv": "En europeisk kampanj om belastningsbesv\u00e4r", 
    "sk": "Eur\u00f3pska kampa\u0148 o ochoreniach a po\u0161kodeniach podporno-pohybovej s\u00fastavy", 
    "mt": "Kampanja Ewropea dwar Problemi Muskoloskeletali", 
    "sl": "Evropska kampanja o kostno-mi\u0161i\u010dnih obolenjih"
  }, 
  "statistics": {
    "el": "\u03a3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2", 
    "en": "Statistics", 
    "it": "Statistiche", 
    "cs": "Statistiky", 
    "et": "Statistika", 
    "es": "Estad\u00edsticas", 
    "nl": "Statistische gegevens", 
    "pt": "Estat\u00edsticas", 
    "lv": "Statistika", 
    "lt": "Statistikos duomenys", 
    "ro": "Statistic\u0103", 
    "pl": "Statystyka", 
    "fr": "Statistiques", 
    "bg": "\u0421\u0442\u0430\u0442\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430", 
    "de": "Statistiken", 
    "da": "Statistikker", 
    "fi": "Tilastot", 
    "hu": "Statisztik\u00e1k", 
    "sv": "Statistik", 
    "sk": "\u0160tatistiky", 
    "mt": "Statisti\u010bi", 
    "sl": "Statistika"
  }, 
  "broken_link": {
    "el": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b1\u03bd\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5", 
    "en": "Broken link report", 
    "it": "Relazione su di un link interrotto", 
    "cs": "Ohl\u00e1\u0161en\u00ed nefunk\u010dn\u00edho odkazu", 
    "et": "Teatage rikkis lingist", 
    "es": "Informe sobre un link roto", 
    "nl": "Melding onderbroken link", 
    "pt": "Relat\u00f3rio de link desactivado", 
    "lv": "Zi\u0146ojums par saiti, kas nav pieejama", 
    "lt": "Zi\u0146ojums par saiti, kas nav pieejama", 
    "ro": "Raport privind link-urile c\u0103tre pagini inexistente", 
    "pl": "Zg\u0142oszenie uszkodzonego \u0142\u0105cza", 
    "fr": "Constat de lien bris\u00e9", 
    "bg": "\u0421\u044a\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u043a\u044a\u0441\u043d\u0430\u0442 \u043b\u0438\u043d\u043a", 
    "de": "Meldung eines defekten Links", 
    "da": "Indrapportering af et brudt link", 
    "fi": "Ilmoitus katkenneesta linkist\u00e4", 
    "hu": "Nem m\u0171k\u00f6d\u0151 link jelent\u00e9se", 
    "sv": "Rapportera bruten l\u00e4nk", 
    "sk": "Spr\u00e1va o nefunguj\u00facom odkaze", 
    "mt": "Rapport dwar link li ddi\u017cintegra", 
    "sl": "Poro\u010dilo o nedelujo\u010di povezavi"
  }, 
  "assistance": {
    "el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 (\u03a6\u03bf\u03b9\u03c4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2)", 
    "en": "Assistance with your project (Students)", 
    "it": "Assistenza per i vostri progetti (studenti)", 
    "cs": "Pomoc s projektem (studenti)", 
    "et": "Referaadiabi \u00f5pilastele", 
    "es": "Asistencia en su proyecto (estudiantes)", 
    "nl": "Hulp bij je project (voor studenten)", 
    "pt": "Assist\u00eancia aos projactos (estudantes)", 
    "lv": "Atbalsts J\u016bsu projektam (studenti)", 
    "lt": "Pagalba j\u016bs\u0173 projektui (Studentai)", 
    "ro": "Asisten\u0163\u0103 pentru proiect (Studen\u0163i)", 
    "pl": "Pomoc w projekcie (studenci)", 
    "fr": "Assistance pour votre projet (\u00e9tudiants)", 
    "bg": "\u041f\u043e\u043c\u043e\u0449 \u043f\u0440\u0438 \u0412\u0430\u0448 \u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 (\u0441\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438)", 
    "de": "Unterst\u00fctzung f\u00fcr Ihr Projekt (Studenten)", 
    "da": "Bistand til dit projekt (studerende)", 
    "fi": "Apu hankkeille (opiskelijat)", 
    "hu": "Seg\u00edts\u00e9g egy projekttel kapcsolatban (Di\u00e1kok)", 
    "sv": "Hj\u00e4lp med projekt (studerande)", 
    "sk": "Pomoc pri va\u0161ich projektoch (\u0161tudenti)", 
    "mt": "Assistenza g\u0127all-pro\u0121ett tieg\u0127ek (Studenti)", 
    "sl": "Pomoc pri va\u0161ich projektoch (\u0161tudenti)"
  }, 
  "comments_web_content": {
    "el": "\u03a3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u0399\u03c3\u03c4\u03cc (\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf)", 
    "en": "Comments on web (content)", 
    "it": "Commenti sul web (contenuto)", 
    "cs": "P\u0159ipom\u00ednky k internetov\u00fdm str\u00e1nk\u00e1m (obsah)", 
    "et": "M\u00e4rkused veebilehe sisu kohta", 
    "es": "Comentarios sobre la web (contenido)", 
    "nl": "Commentaar over het web (inhoud)", 
    "pt": "Observa\u00e7\u00f5es na Internet (ao n\u00edvel do conte\u00fado)", 
    "lv": "Koment\u0101ri par vietni (saturs)", 
    "lt": "Pastabos d\u0117l tinklalapio (turinio)", 
    "ro": "Comentarii pe web (aspecte legate de con\u0163inut)", 
    "pl": "Komentarze na temat strony (tre\u015b\u0107)", 
    "fr": "Commentaires sur le web (contenu)", 
    "bg": "\u041a\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u043d\u043e \u0443\u0435\u0431 (\u0441\u044a\u0434\u044a\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435)", 
    "de": "Bemerkungen zur Website (Inhalt)", 
    "da": "Bem\u00e6rkninger til webstedets indhold", 
    "fi": "Huomautukset web-sivustosta (sis\u00e4lt\u00f6)", 
    "hu": "\u00c9szrev\u00e9telek a weboldallal kapcsolatban (tartalom)", 
    "sv": "Kommentarer om webbplatsen (inneh\u00e5ll)", 
    "sk": "Pripomienky k webovej str\u00e1nke (obsah)", 
    "mt": "Kummenti dwar il-web (kontenut)", 
    "sl": "Pripombe na spletno stran (vsebino)"
  }, 
  "information_national": {
    "el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03c3\u03b5 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf", 
    "en": "Information at national level", 
    "it": "Informazione a livello nazionale", 
    "cs": "Informace na n\u00e1rodn\u00ed \u00farovni", 
    "et": "Riikide teave", 
    "es": "Informaci\u00f3n en el \u00e1mbito nacional", 
    "nl": "Informatie op nationaal niveau", 
    "pt": "Informa\u00e7\u00e3o a n\u00edvel nacional", 
    "lv": "Valsts l\u012bme\u0146a inform\u0101cija", 
    "lt": "Informacija nacionaliniu lygmeniu", 
    "ro": "Informa\u0163ii la nivel na\u0163ional", 
    "pl": "Informacje krajowe", 
    "fr": "Information au niveau national", 
    "bg": "\u0418\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u043d\u0438\u0432\u043e", 
    "de": "Nationale Informationen", 
    "da": "Information p\u00e5 nationalt plan", 
    "fi": "Kansallisen tason tietoa", 
    "hu": "Inform\u00e1ci\u00f3k hazai szinten", 
    "sv": "Information p\u00e5 nationell niv\u00e5", 
    "sk": "Inform\u00e1cie na n\u00e1rodnej \u00farovni", 
    "mt": "Informazzjoni fuq livell nazzjonali", 
    "sl": "Informacije na nacionalni ravni"
  }, 
  "other": {
    "el": "\u039b\u03bf\u03b9\u03c0\u03ac", 
    "en": "Other", 
    "is": "Other", 
    "it": "Altro", 
    "cs": "jin\u00e9", 
    "et": "Muu", 
    "es": "Otros", 
    "nl": "Overig", 
    "pt": "Outro", 
    "no": "Other", 
    "lv": "Citi", 
    "lt": "Kita", 
    "ro": "Altele", 
    "pl": "Inne", 
    "fr": "Autre", 
    "bg": "\u0414\u0440\u0443\u0433\u0438", 
    "de": "Sonstige", 
    "da": "Andet", 
    "fi": "Muu", 
    "hu": "Egy\u00e9b", 
    "sv": "Annat", 
    "sk": "In\u00e9", 
    "mt": "O\u0127rajn", 
    "sl": "Drugo"
  }, 
  "training_education": {
    "el": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7 / \u0395\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
    "en": "Training / Education", 
    "it": "Formazione / Istruzione", 
    "cs": "\u0160kolen\u00ed / vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed", 
    "et": "Koolitus ja haridus", 
    "es": "Formaci\u00f3n / Educaci\u00f3n", 
    "nl": "Opleiding / Onderwijs", 
    "pt": "Forma\u00e7\u00e3o/Ensino", 
    "lv": "Apm\u0101c\u012bba / izgl\u012bt\u012bba", 
    "lt": "Mokymas / \u0160vietimas", 
    "ro": "Formare/ Educa\u0163ie", 
    "pl": "Szkolenie / Kszta\u0142cenie", 
    "fr": "Formation / Education", 
    "bg": "\u041e\u0431\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435/\u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435", 
    "de": "Bildung/Ausbildung", 
    "da": "Uddannelse", 
    "fi": "Koulutus", 
    "hu": "Mokymas / \u0160vietimas", 
    "sv": "Utbildning/undervisning", 
    "sk": "Odborn\u00e1 pr\u00edprava / Vzdel\u00e1vanie", 
    "mt": "Ta\u0127ri\u0121/ Edukazzjoni", 
    "sl": "Usposabljanje / Izobra\u017eevanje"
  }, 
  "general_agency_info": {
    "el": "\u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u039f\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc", 
    "en": "General Agency information", 
    "it": "Informazioni generali sull\u2019Agenzia", 
    "cs": "V\u0161eobecn\u00e9 informace o agentu\u0159e", 
    "et": "Agentuuri \u00fcldteave", 
    "es": "Informaci\u00f3n general sobre la Agencia", 
    "nl": "Algemene informatie Agentschap", 
    "pt": "Informa\u00e7\u00e3o Geral da Ag\u00eancia", 
    "lv": "Visp\u0101r\u0113ja inform\u0101cija par a\u0123ent\u016bru", 
    "lt": "Bendroji Agent\u016bros informacija", 
    "ro": "Informa\u0163ii generale privind Agen\u0163ia", 
    "pl": "Og\u00f3lne informacje o Agencji", 
    "fr": "Information g\u00e9n\u00e9rale sur l\u2019Agence", 
    "bg": "\u041e\u0431\u0449\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0410\u0433\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430", 
    "de": "Allgemeine Informationen der Agentur", 
    "da": "Den enkelte persons sundhed og sikkerhed", 
    "fi": "Viraston yleist\u00e4 tietoa", 
    "hu": "Az \u00dcgyn\u00f6ks\u00e9gre vonatkoz\u00f3 \u00e1ltal\u00e1nos inform\u00e1ci\u00f3k", 
    "sv": "Allm\u00e4n information om arbetsmilj\u00f6byr\u00e5n", 
    "sk": "V\u0161eobecn\u00e9 inform\u00e1cie o agent\u00fare", 
    "mt": "Informazzjoni \u0120enerali dwar l-A\u0121enzija  ", 
    "sl": "Splo\u0161ne informacije o Agenciji"
  }, 
  "specific_osh_problem": {
    "el": "\u0395\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03b1 \u0395\u0391\u03a5", 
    "en": "Specific OSH problem", 
    "it": "Problema specifico in materia di SSL", 
    "cs": "Konkr\u00e9tn\u00ed probl\u00e9m z oblasti BOZP", 
    "et": "T\u00f6\u00f6ohutuse ja t\u00f6\u00f6tervishoiu eriprobleemid", 
    "es": "Problema espec\u00edfico sobre SST", 
    "nl": "Specifiek OSH-probleem", 
    "pt": "problema espec\u00edfico de SST", 
    "lv": "\u012apa\u0161as DDVA probl\u0113mas", 
    "lt": "Konkreti DSS problema", 
    "ro": "Problem\u0103 specific\u0103 SSM", 
    "pl": "Okre\u015blone zagadnienia dotycz\u0105ce BHP", 
    "fr": "Probl\u00e8me de SST sp\u00e9cifique", 
    "bg": "\u041a\u043e\u043d\u043a\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d \u043f\u0440\u043e\u0431\u043b\u0435\u043c \u0432\u044a\u0432 \u0432\u0440\u044a\u0437\u043a\u0430 \u0441 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0442\u0430 \u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435\u0442\u043e \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430", 
    "de": "Spezifisches Problem aus dem Bereich Sicherheit und Gesundheitsschutz bei der Arbeit", 
    "da": "Specifikt arbejdsmilj\u00f8problem", 
    "fi": "Erityinen TTT-ongelma", 
    "hu": "Specifikus OSH probl\u00e9m\u00e1k", 
    "sv": "S\u00e4rskilt arbetsmilj\u00f6problem", 
    "sk": "Osobitn\u00fd probl\u00e9m t\u00fdkaj\u00faci BOZP", 
    "mt": "Problema spe\u010bifika ta\u2019 l-OHS", 
    "sl": "Specifi\u010dni problem v zvezi z VZD"
  }, 
  "commercial": {
    "el": "\u0395\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2", 
    "en": "Commercial products and services", 
    "it": "Servizi e prodotti commerciali", 
    "cs": "Komer\u010dn\u00ed v\u00fdrobky a slu\u017eby", 
    "et": "Tooted ja teenused", 
    "es": "Productos y servicios comerciales", 
    "nl": "Commerci\u00eble producten en diensten", 
    "pt": "Produtos e servi\u00e7os comerciais", 
    "lv": "Komerci\u0101li ra\u017eojumi un pakalpojumi", 
    "lt": "Komerciniai produktai ir paslaugos", 
    "ro": "Produse \u015fi servicii comerciale", 
    "pl": "Produkty i us\u0142ugi handlowe", 
    "fr": "Produits et services commerciaux", 
    "bg": "\u0422\u044a\u0440\u0433\u043e\u0432\u0441\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438 \u0438 \u0443\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438", 
    "de": "Kommerzielle Produkte und Dienstleistungen", 
    "da": "Kommercielle produkter og tjenester", 
    "fi": "Kaupalliset tuotteet ja palvelut", 
    "hu": "Kereskedelmi term\u00e9kek \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00e1sok", 
    "sv": "Kommersiella produkter och tj\u00e4nster", 
    "sk": "Komer\u010dn\u00e9 produkty a slu\u017eby", 
    "mt": "Prodotti u servizzi kummer\u010bjali", 
    "sl": "Komercialni proizvodi in storitve"
  }, 
  "individual_health_issue": {
    "el": "\u0391\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae / \u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1", 
    "en": "Individual / Personal health and safety ", 
    "it": "Sicurezza e salute a livello individuale / personale", 
    "cs": "Individu\u00e1ln\u00ed / osobn\u00ed bezpe\u010dnost a zdrav\u00ed", 
    "et": "\u00dcksikisikute tervis ja ohutus", 
    "es": "Salud y seguridad individual / personal", 
    "nl": "Individuele / Persoonlijke gezondheid en veiligheid ", 
    "pt": "Individual/ Seguran\u00e7a e sa\u00fade pessoal", 
    "lv": "Individu\u0101la/ Personas vesel\u012bbas aizsardz\u012bba un dro\u0161\u012bba", 
    "lt": "Asmenys / Asmens sveikata ir sauga", 
    "ro": "S\u0103n\u0103tatea \u015fi securitatea individual\u0103/ personal\u0103", 
    "pl": "Indywidualne / osobiste bezpiecze\u0144stwo i zdrowie", 
    "fr": "Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 individuelle/personnelle", 
    "bg": "\u0418\u043d\u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0443\u0430\u043b\u043d\u043e/\u041b\u0438\u0447\u043d\u043e \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u0438 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 ", 
    "de": "Pers\u00f6nliche Sicherheit und Gesundheit", 
    "da": "Den enkelte persons sundhed og sikkerhed", 
    "fi": "Henkil\u00f6kohtainen terveys ja turvallisuus", 
    "hu": "Egy\u00e9ni/Szem\u00e9lyes eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy \u00e9s biztons\u00e1g", 
    "sv": "Individuell/personlig h\u00e4lsa och s\u00e4kerhet", 
    "sk": "Individu\u00e1lna / osobn\u00e1 bezpe\u010dnos\u0165 a zdravie", 
    "mt": "Sa\u0127\u0127a u sigurt\u00e0 Individwali/Personali ", 
    "sl": "Posameznikova / osebna varnost in zdravje "
  }, 
  "visit_agency": {
    "en": "Visit to the Agency", 
    "de": "Besuch bei der Agentur", 
    "da": "Bes\u00f8g i agenturet", 
    "bg": "\u041f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0410\u0433\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f\u0442\u0430", 
    "ro": "Vizitarea Agen\u0163iei", 
    "es": "Visita a la Agencia"
  }, 
  "gender": {
    "el": "\u03a6\u03cd\u03bb\u03bf", 
    "en": "Gender", 
    "it": "Genere", 
    "cs": "Problematika rovnosti pohlav\u00ed", 
    "et": "Sook\u00fcsimused", 
    "es": "G\u00e9nero", 
    "nl": "Gender", 
    "pt": "G\u00e9nero", 
    "lv": "Dzimums", 
    "lt": "Lytis", 
    "ro": "Egalitatea \u00eentre sexe", 
    "pl": "R\u00f3wno\u015b\u0107 p\u0142ci", 
    "fr": "Genre", 
    "bg": "\u041f\u043e\u043b", 
    "de": "Geschlechterspezifische Themen", 
    "da": "K\u00f8n", 
    "fi": "Sukupuoli", 
    "hu": "Nem", 
    "sv": "Sukupuoli", 
    "sk": "Rodov\u00e1 problematika", 
    "mt": "Sess", 
    "sl": "Spol"
  }, 
  "standards": {
    "el": "\u03a0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1", 
    "en": "Standards", 
    "it": "Standard", 
    "cs": "Normy", 
    "et": "Standardid", 
    "es": "Normas", 
    "nl": "Normen", 
    "pt": "Normas", 
    "lv": "Standarti", 
    "lt": "Standartai", 
    "ro": "Standarde", 
    "pl": "Normy", 
    "fr": "Normes", 
    "bg": "\u0421\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0438", 
    "de": "Normen", 
    "da": "Standarder", 
    "fi": "Normit", 
    "hu": "Szabv\u00e1nyok", 
    "sv": "Normer", 
    "sk": "Normy", 
    "mt": "Standards", 
    "sl": "Standardi"
  }, 
  "general_osh_info": {
    "el": "\u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u0391\u03a5", 
    "en": "General OSH information", 
    "it": "Informazioni generali in materia di SSL", 
    "cs": "V\u0161eobecn\u00e9 informace o BOZP", 
    "et": "T\u00f6\u00f6ohutuse ja t\u00f6\u00f6tervishoiu \u00fcldteave", 
    "es": "Informaci\u00f3n general sobre SST ", 
    "nl": "Algemene OSH-informatie", 
    "pt": "Informa\u00e7\u00e3o geral a SST", 
    "lv": "DDVA visp\u0101r\u0113ja inform\u0101cija ", 
    "lt": "Bendroji DSS informacija", 
    "ro": "Informa\u0163ii generale privind SSM", 
    "pl": "Og\u00f3lne informacje o BHP", 
    "fr": "Information g\u00e9n\u00e9rale en mati\u00e8re de SST", 
    "bg": "\u041e\u0431\u0449\u0430 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0438 \u0437\u0434\u0440\u0430\u0432\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430", 
    "de": "Allgemeine Informationen zu Sicherheit und Gesundheitsschutz bei der Arbeit", 
    "da": "Generelle oplysninger om arbejdsmilj\u00f8", 
    "fi": "Yleisluontoista TTT-tietoa", 
    "hu": "\u00c1ltal\u00e1nos inform\u00e1ci\u00f3k az OSH-r\u00f3l", 
    "sv": "Allm\u00e4n arbetsmilj\u00f6information", 
    "sk": "V\u0161eobecn\u00e9 inform\u00e1cie o BOZP", 
    "mt": "Informazzjoni \u0121enerali dwar l-OHS", 
    "sl": "Splo\u0161ne informacije o VZD"
  }, 
  "interesting_link": {
    "el": "\u03a0\u03c1\u03cc\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5", 
    "en": "Interesting link suggestion", 
    "it": "Suggerimenti per link di interesse", 
    "cs": "Navrhnut\u00ed zaj\u00edmav\u00e9ho odkazu", 
    "et": "Soovitage huvitavat linki", 
    "es": "Sugerencia de un link interesante", 
    "nl": "Suggestie voor interessante link", 
    "pt": "Sugest\u00f5es de links interessantes", 
    "lv": "Interesantu sai\u0161u pied\u0101v\u0101jumi", 
    "lt": "Si\u016blomos \u012fdomios nuorodos", 
    "ro": "Sugestii pentru link-uri interesante", 
    "pl": "Propozycja ciekawego \u0142\u0105cza", 
    "fr": "Suggestion de lien int\u00e9ressant", 
    "bg": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u0435\u043d \u043b\u0435\u043d\u043a", 
    "de": "Vorschlag f\u00fcr einen interessanten Link", 
    "da": "Foreslag til et interessant link", 
    "fi": "Ehdotus kiinnostavasta linkist\u00e4", 
    "hu": "\u00c9rdekes link aj\u00e1nl\u00e1sa", 
    "sv": "F\u00f6rslag p\u00e5 intressant l\u00e4nk", 
    "sk": "Navrhn\u00fa\u0165 zauj\u00edmav\u00fd odkaz", 
    "mt": "Su\u0121\u0121eriment ta\u2019 link interessanti", 
    "sl": "Predlog o zanimivi povezavi"
  }, 
  "bullied_workers": {
    "el": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03b5\u03ba\u03c6\u03bf\u03b2\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc", 
    "en": "Bullied workers", 
    "it": "Lavoratori soggetti a comportamenti vessatori", 
    "cs": "\u0160ikanovan\u00ed pracovn\u00edci", 
    "et": "T\u00f6\u00f6tajate kiusamine", 
    "es": "Trabajadores que han sufrido acoso", 
    "nl": "Werkenden die getreiterd worden", 
    "pt": "Trabalhadores v\u00edtimas de prepot\u00eancia", 
    "lv": "Darbinieku iespaido\u0161ana", 
    "lt": "Bauginami darbuotojai", 
    "ro": "Lucr\u0103tori agresa\u0163i", 
    "pl": "Zastraszanie w miejscu pracy", 
    "fr": "Travailleurs victimes de harc\u00e8lement", 
    "bg": "\u041d\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0434 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u0438\u0446\u0438", 
    "de": "Von Mobbing betroffene Arbeitnehmer", 
    "da": "Mobning af ansatte", 
    "fi": "Kiusatut ty\u00f6ntekij\u00e4t", 
    "hu": "Sanyargatott munk\u00e1sok", 
    "sv": "Mobbade arbetstagare", 
    "sk": "\u0160ikanovanie zamestnancov", 
    "mt": "\u0126addiema li ji\u0121u bbulijati", 
    "sl": "Ustrahovani delavci"
  }, 
  "legislation_eu": {
    "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u0395\u0395", 
    "en": "Legislation EU level", 
    "it": "Normativa europea", 
    "cs": "Pr\u00e1vn\u00ed p\u0159edpisy na \u00farovni EU", 
    "et": "Euroopa Liidu \u00f5igusaktid", 
    "es": "Legislaci\u00f3n de la UE", 
    "nl": "Europese wetgeving", 
    "pt": "Legisla\u00e7\u00e3o a n\u00edvel da UE", 
    "lv": "ES l\u012bme\u0146a ties\u012bbu akti", 
    "lt": "Teis\u0117s aktai ES lygmeniu", 
    "ro": "Nivelul legisla\u0163iei UE", 
    "pl": "Prawodawstwo UE", 
    "fr": "L\u00e9gislation au niveau de l\u2019Union europ\u00e9enne", 
    "bg": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430 \u043d\u0438\u0432\u043e \u0415\u0421", 
    "de": "EU-Gesetzgebung", 
    "da": "EU-lovgivning", 
    "fi": "EU-tason lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6", 
    "hu": "Teis\u0117s aktai ES lygmeniu", 
    "sv": "Lagstiftning p\u00e5 EU-niv\u00e5", 
    "sk": "Legislat\u00edva na \u00farovni E\u00da", 
    "mt": "Le\u0121islazzjoni fuq livell ta\u2019 l-UE ", 
    "sl": "Zakonodaja na ravni EU "
  }, 
  "Legislation National Level": {
    "el": "\u039d\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf", 
    "en": "Legislation National level", 
    "it": "Normativa nazionale", 
    "cs": "Pr\u00e1vn\u00ed p\u0159edpisy na n\u00e1rodn\u00ed \u00farovni", 
    "et": "Riikide \u00f5igusaktid", 
    "es": "Legislaci\u00f3n nacional ", 
    "nl": "Nationale wetgeving", 
    "pt": "Legisla\u00e7\u00e3o a n\u00edvel nacional", 
    "lv": "Valsts l\u012bme\u0146a ties\u012bbu akti", 
    "lt": "Teis\u0117s aktai valstybiniu lygmeniu", 
    "ro": "Nivelul legisla\u0163iei na\u0163ionale", 
    "pl": "Ustawodawstwo krajowe", 
    "fr": "L\u00e9gislation au niveau national", 
    "bg": "\u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u0441\u0442\u0432\u043e \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e \u043d\u0438\u0432\u043e", 
    "de": "Nationale Gesetzgebung", 
    "da": "National lovgivning", 
    "fi": "Kansallisen tason lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6", 
    "hu": "Hazai jogszab\u00e1lyok", 
    "sv": "Lagstiftning p\u00e5 nationell niv\u00e5", 
    "sk": "Legislat\u00edva na n\u00e1rodnej \u00farovni", 
    "mt": "Le\u0121islazzjoni fuq livell nazzjonali  ", 
    "sl": "Zakonodaja na nacionalni ravni"
  }
}